即食麵版嘅雪菜肉絲米粉其實幾正

有冇人都咁覺得
杯麵同即食麵嘅雪菜肉絲米粉同平時茶餐廳食嘅真係有啲唔同
啲麵好特別，話佢係米粉但係又有粉絲嘅口感
食嘅時候落少少辣椒油簡直不得了

啱啱食完一個，就見到呢個post
但覺得一般般

我都係啱啱食完一個先開post

米粉黎講都係超力好食

杯麵個隻幾好可惜分量太少